bse HD準備失業

就grad bse hd，應該準備乞食，有無巴打係過來人分享下出路？

hd

same

BSE 史上最伏學科

學既Topic 又唔精 bse 包括 風火水電e&M design 同 A&A

我搵個技工學徒都醒個你地

grad 左入 EE /Me degree 專修下啦

如果Me degree grad 左 再報BSE Master 屌打all bse 仔

如果入 BSE degree 就最好專修一個topic

ㄖse HD HKDSE 11-12 分或中專毅進個班都收

offer價低者得 無老細會同錢鬥氣

Very Agree with you

如果grad 左 岀來都係入contractor 做AE 仔10-11k 左右
大型 / 中型 contractor主要畫CAD 多 同BIM 多 + OTTTTTTTTTTTTT
有D 小型 sub con 會叫你數 tender 同 畫CAD畫CAD畫CAD + OTTTTTTTTTTTTT